宜家呢個時勢著咩色衫最安全？

驚會被誤中副車
黑白都唔著得

唔著衫

黑色
著咩色杉都驚學咩人出黎抗爭？

我唔敢抗爭
想保平安

呢幾日聽到公司啲中佬爛gag
著灰衫黑白都打...

祖記主場

著咩色衫都驚
唔好自己令自己恐懼wo

我今日著黑色
其實無人理

佢係藍絲黎架
唔洗理佢

唔洗再回佢啦

我係香港人

著黑色底衫+白色恤衫
想即刻轉黑又得 想轉返白亦得 得左

又要批鬥？

大把人照著黑色

咁叫批鬥？

咁你quote嚟有咩意思

黑色，唔洗諗
利申：長期all black

gay pride

灰色

紅色衫

桃紅柳綠

中國隊波衫 邊個敢打你

我中立我政治冷感
我譴責暴力我支持和平表達訴求
我勝利球迷

我呢幾日都會黑色